你會讀「sor ly」定 「sorry」

兩個音都有人讀

sor

Sor9ry

第三個音

Sor907ry

Sor撚ly

我冇錯

sorry law

疏

sor囉

對住on9仔謝講sorly
對住女就sorry

屌冇個認真

香港人多數講sorly
外國人就講sorry
我自己多數講sor 你老味ly

sorlo

Sor你

梳鳩ly

梳鳩毛

S o r r y

Sor鳩ly

梳呀

我通常讀sorry都會讀成sorry

sor lor

so sad

sorsorsor

Sor